間公司想賣盤但有offer 俾你

HR打來有officer 俾我,本來仲猶豫緊做定放棄，上網check 一check 幾年前賣盤不成，最近又提再賣盤，是否應該放棄這officer ？

賣盤唔係執笠喎

但有可能cut ，第一個是否會cut 新入去或未過試用個d

賣完肯定啲人又執位
個offer多數因為有人跳船吉出嚟

個post 係replacement

其實你轉任何工都會有風險